<絲打入>介唔介意姊弟戀

發覺自己鍾意姐姐
但係女仔係咪多數唔會揀細過自己既男仔

有乜問題 男朋友細過我2年

年紀同成熟程度無直接關係
最緊要兩個人相處舒服
大把人40幾50歲一樣on99
比到佢個種感覺就得

之前3個女友分別大我1,2,3年
其中一個做左老婆

點解我遇唔到呢啲女仔

年經

未婚妻大我4年 相處得好好

女朋友大我3年 相處無問題
年齡不是理由和藉口

我都係

Timing 問題好緊要
同埋要睇兩個人係唔係同一個stage
都睇個女既想幾時結婚 男方又ready未

年齡其實冇咩所謂 係睇佢夠唔夠成熟姐
大把人幾十歲仲on99咁

如果大把人都咁諗就好

其實大小小先好喎我覺得
一個男人其實自身隨住成長一定會成熟好多 所以女大過男3年 都無乜問題 但多過三年就有啲人可能會介意 不過感情一黎 咩底線都過哂啦 睇你自身點睇 如果大家都鐘意大家 一定會跨過年齡呢個問題啦

真心鍾意一個人 唔會介意
假如佢介意 只係拒絕你嘅藉口

點先叫成熟？

正常都唔prefer
冇人想照顧細佬
女人都想俾人錫多啲

但如果外表睇唔出年紀差
男仔表現得思想成熟啲嘅話都無妨

但我唔會
因為姊弟戀幾易令人亂諗野
樓主加油

我女友大我1年 但我敢講 我一定成熟過佢
我都好想比姐姐照顧

多謝

點亂諗法

男朋友細過我一年

你既價值觀符合到佢對你既期望=成熟

咁多姊弟戀既呢到

年齡真係只係數字，最緊要係大家思想要同歲先係姊弟戀最難做到...

利申:試過同大12年一齊

介意
btw呢度唔絲打
得假絲
少量肥絲/毒絲

當兩個人一齊時其實會有好多心理關口要過

我當年20歲同一個32歲一齊。出街果陣佢唔鍾意拖我手，佢怕會比街上面D人笑

之後一齊左成年先見佢身邊D朋友，其實出到去真係無乜野講，因為大家生活圈同人生階段都唔同，佢D朋友都當你係小朋友咁睇

最後係屋企人果關，我阿媽都只係大我女朋友十年，所以不論我阿媽同我女朋友都好難過到自己心理關口，要做好多心理輔導工作

起碼喺段關係度會做返主導嗰個 有事上嚟佢會幫到你面對
而唔係好似細路咁湊住佢 有事要你呵返轉頭
見識過真係難頂到極致

咁如果調番轉 係咪女人唔成熟既表現

冇乜問題

年紀唔係問題，睇心智多d
我ex-gf大我5年，係由我照顧佢
反而現任細我1年，係佢照顧返我

睇雙方成熟程度架姐，同年齡冇直接關係。除非相差10年以上，個樣一睇就知年紀相差好遠，咁就多啲野考慮

係呀 如果個女成個bb咁要人湊都同樣難頂
最好兩個都心智成熟咁會行得長久啲
我覺得最主要係睇邊個主導 如果調返轉要我湊佢我一定唔考慮

女朋友大我六年，但相處落冇乜野，返工就做呀經，返嚟就做小朋友

有冇諗過去法國選總統

你咁講都好d
差d以為你係d double standard既人
湊唔湊呢樣野 有時大家互湊下都幾正

上面講得好岩

你啱 有時互湊的確幾正
如果佢周不時on99咁我"凌霸"番佢好正其實
不過係大事上嚟就最好主導番我
個天可唔可以跌呢個男人俾我

其實主唔主導呢樣野我覺得唔係好緊要,
溝通得好 大家了解大家諗緊乜先係重點

你地可以接受到差幾年

同緊個差6年既一齊 差唔多一年鳥

葡萄

有時候唔係你想像中咁好架
有d姐姐可能經歷得比你多 要接受佢既過去都係一種考驗黎

最多五年 試過同細四年一齊 好多都接受到其實 樓主加油

呢樣我有諗過，其實只要唔係過份都接受到
再者後生既經歷有時可能仲差呢

咁大部分都係大過你既會經歷得多d
接受到就得啦

好介意